{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이 인 스위트 알펜시아 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせでご確認いただけます。 ゴールデン·付帯施設への休場に関する事項は、ホームページをご覧ください。 朝食はモンブランレストランで提供され、大人39,000ウォン、小人(48ヶ月~12歳)は20,000ウォンで利用できます。 朝食は07:00から10:30まで利用可能で、注文の締め切りは10:00です。 付帯施設の運営日程は現場の状況によって変更される場合があり、リアルタイムで確認できるホームページがあります。 アルペンコースターとリュージュは営業終了し、オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日に、2023年12月15日から2024年2月29日まで毎週火曜日に休場となります。 無料駐車とWi-Fiの利用が可能で、入室の際に利用案内を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はモンブランレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人39,000ウォン、小人(48ヶ月~12歳)は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の休場に関する情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の休場に関する情報はホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "アルペンコースターとリュージュはいつまで営業していますか？",
            "answer": "アルペンコースターとリュージュは営業終了しました。"
        },
        {
            "question": "オーシャン700はいつ休場していますか？",
            "answer": "オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日に、2023年12月15日から2024年2月29日まで毎週火曜日に休場しています。"
        },
        {
            "question": "無料駐車とWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車とWi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用案内を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室時に利用案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 359
    }
}